唔撚使對個政府仲有任何幻想，全港罷工！一次過要佢還曬所有嘢！

成個社會，私人公司一次過要回服正常，公平！

邊撚個仲負皮呀屌你老母

連登處處三毛... 冇咩好理會

推